開左唔夠一陣，個雪糕蜜瓜包就開始頹

咩野叫蜜瓜包呀識唔識

好似一拳打扁個包再塞球雪糕入去

人地包面全部曲奇皮來

真心唔排隊可以試下
要排就不了

幾錢

好快整到好似麥記堆理想與現實

屌 蜜瓜包啊？
我都想食

我想問呢個咁嘅包幾多錢

咁嘅樣都賣俾客
睇佢幾時俾日本收返個經營權

香港經營D 咩雪糕蜜瓜包,龍蝦包
又貴到仆街(個包有7成俾緊租金),又差過人
仲要排到仆街,情願旅行先去食,留個美好回憶

38

雪糕仲要溶溶地

嘉頓麵包，焗脆佢，中間再加雀巢雪糕，成本$5，時間5mins

隨手執塊包塞舊雪榚入去

屌咩
本來仲想去，呢家見到張圖⋯⋯不了

華人的劣根性

老老柒柒
麵包夾雪糕好食咩

食過日本嗰個係幾好味
食完個底有啲溶咗嘅雪糕會變咗蜜瓜味

日本

但日本都唔係因為有蜜瓜味而叫蜜瓜包喎

方包

真係好撚心D死港豬冇心做就咪引入日本人D優質野啦
做撚臭曬人地D靚野
屌你老母請埋D staff又hea做，垃撚圾

你咪撚on9啦
你去日本食過先講
最撚憎你呢D以為自己看透曬社會D美食又以為自己曉整既人